{"id":319,"date":"2021-08-09T12:15:40","date_gmt":"2021-08-09T10:15:40","guid":{"rendered":"http:\/\/192.168.1.188:10200\/?page_id=319"},"modified":"2022-07-30T20:33:26","modified_gmt":"2022-07-30T18:33:26","slug":"residence-belle-vue","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/","title":{"rendered":"R\u00e9sidence Belle vue"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"319\" class=\"elementor elementor-319\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-556a138 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default elementor-invisible\" data-id=\"556a138\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-06cf491\" data-id=\"06cf491\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9be5339 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9be5339\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.6.8 - 27-07-2022 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pr\u00e9sentation de la r\u00e9sidence<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3d6ec74 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3d6ec74\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.6.8 - 27-07-2022 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\">\n<p>&nbsp; &nbsp; La r\u00e9sidence Belle vue est situ\u00e9e en plein c\u0153ur d\u2019une zone r\u00e9sidentielle. Ses appartements lumineux offrent une magnifique vue panoramique sur la baie de Bejaia.<\/p>\n<p>&nbsp; &nbsp; Elle est constitu\u00e9e de 42 logements r\u00e9partis en deux blocs en R+6, avec parking en sous-sol et une cour priv\u00e9e qui offre un acc\u00e8s \u00e0 la r\u00e9sidence.<\/p><p><br><\/p>\n<\/div>\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\"><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-dc18624 animated-fast elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default elementor-invisible\" data-id=\"dc18624\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;bounceIn&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ce7ca52\" data-id=\"ce7ca52\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bfb3fb5\" data-id=\"bfb3fb5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5486a2d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default elementor-invisible\" data-id=\"5486a2d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e117d13\" data-id=\"e117d13\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eb65fb3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"eb65fb3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Maquette de la r\u00e9sidence<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4171722 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4171722\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>&nbsp; &nbsp; D\u00e9couvrez en int\u00e9gralit\u00e9 votre r\u00e9sidence gr\u00e2ce \u00e0 cette r\u00e9alisation en 3D. Son \u00e9l\u00e9gance est d\u00e9voil\u00e9e par son architecture originale.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a681ee elementor-arrows-position-inside elementor-pagination-position-outside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"0a681ee\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;both&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;slide&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.6.8 - 27-07-2022 *\/\n.elementor-widget-image-carousel .swiper-container{position:static}.elementor-widget-image-carousel .swiper-container .swiper-slide figure{line-height:inherit}.elementor-widget-image-carousel .swiper-slide{text-align:center}.elementor-image-carousel-wrapper:not(.swiper-container-initialized) .swiper-slide{max-width:calc(100% \/ var(--e-image-carousel-slides-to-show, 3))}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper-container\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/maquette-residence-belle-vue-bejaia-sud-mth-immobilier.jpg\" alt=\"maquette-residence-belle-vue-bejaia-sud-mth-immobilier\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/maquette-residence-belle-vue-bejaia-est-mth-immobilier.jpg\" alt=\"maquette-residence-belle-vue-bejaia-est-mth-immobilier\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/maquette-residence-belle-vue-bejaia-nord-mth-immobilier.jpg\" alt=\"maquette-residence-belle-vue-bejaia-nord-mth-immobilier\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/maquette-residence-belle-vue-bejaia-ouest-mth-immobilier-avec-marges.jpg\" alt=\"maquette-residence-belle-vue-bejaia-ouest-mth-immobilier-avec-marges\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-pagination\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-left\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Pr\u00e9c\u00e9dent<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Suivant<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6d77e9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6d77e9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Typologie des appartements<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-18a1247 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"18a1247\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>\u00a0 \u00a0 Un plan reste un classique intemporel qui vous permet de mieux vous projeter dans votre appartement. Dot\u00e9 d\u2019une architecture bien pens\u00e9e et pratique, pour offrir un cadre de vie agr\u00e9able, d\u00e9couvrez leurs diff\u00e9rents agencements.<\/p><p>\u00a0 \u00a0 Les appartements disposent tous de dressings ou de placards pour faciliter votre quotidien et vous offre aussi un balcon ou une terrasse privative afin de profiter de l\u2019environnement ext\u00e9rieur.<\/p><p>\u00a0 \u00a0 Laissez-vous s\u00e9duire par leurs volumes. Du F3 au F5, trouvez l\u2019appartement qui vous correspond.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b2ef7f3 animated-fast elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default elementor-invisible\" data-id=\"b2ef7f3\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;animation&quot;:&quot;slideInUp&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a5097d4\" data-id=\"a5097d4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-53d7b1f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"53d7b1f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Parking<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-70920a5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"70920a5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\">\n<p>&nbsp; &nbsp; Afin de faciliter votre stationnement au quotidien, un parking au sous-sol est disponible et permet l\u2019acc\u00e8s direct \u00e0 votre appartement en empruntant les ascenseurs ou les cages d\u2019escaliers de la r\u00e9sidence.<\/p>\n<p>&nbsp; &nbsp; Les normes s\u00e9curitaires sont respect\u00e9es en installant un portail \u00e9lectrique, des grilles d\u2019a\u00e9rations, des portes anti-incendie et sas de s\u00e9curit\u00e9.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\">\n<div class=\"wp-block-image is-style-zoooom\"><\/div>\n<\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0e84ac3\" data-id=\"0e84ac3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-36e5a69 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"36e5a69\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.6.8 - 27-07-2022 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"907\" src=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/plan-parking-residence-belle-vue-bejaia-algerie-mth-immoblier.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ded9c5c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ded9c5c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-18009e4\" data-id=\"18009e4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd60722 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"dd60722\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Appartements t\u00e9moin<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-446a462 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"446a462\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2174676\" data-id=\"2174676\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fb4be13 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fb4be13\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Visitez avec nous nos apparements finis de types F3, F4 et F5.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8fedf46 elementor-hidden-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8fedf46\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c9638f3\" data-id=\"c9638f3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd829de elementor-aspect-ratio-916 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"bd829de\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;video_type&quot;:&quot;hosted&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;play_on_mobile&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;mute&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;916&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.6.8 - 27-07-2022 *\/\n.elementor-widget-video .elementor-widget-container{overflow:hidden;-webkit-transform:translateZ(0);transform:translateZ(0)}.elementor-widget-video .elementor-open-inline .elementor-custom-embed-image-overlay{position:absolute;top:0;left:0;width:100%;height:100%;background-size:cover;background-position:50%}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay{cursor:pointer;text-align:center}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay:hover .elementor-custom-embed-play i{opacity:1}.elementor-widget-video .elementor-custom-embed-image-overlay img{display:block;width:100%}.elementor-widget-video .e-hosted-video .elementor-video{-o-object-fit:cover;object-fit:cover}<\/style>\t\t<div class=\"e-hosted-video elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t\t\t<video class=\"elementor-video\" src=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/VID-20220625-WA0003.mp4\" autoplay=\"\" loop=\"\" controls=\"\" muted=\"muted\" playsinline=\"\" controlsList=\"nodownload\"><\/video>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ecb2a55\" data-id=\"ecb2a55\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c2e6d8 elementor-aspect-ratio-916 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"8c2e6d8\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;video_type&quot;:&quot;hosted&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;play_on_mobile&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;mute&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;916&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-hosted-video elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t\t\t<video class=\"elementor-video\" src=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/VID-20220625-WA0004.mp4\" autoplay=\"\" loop=\"\" controls=\"\" muted=\"muted\" playsinline=\"\" controlsList=\"nodownload\"><\/video>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9ea29d7\" data-id=\"9ea29d7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0657fc elementor-aspect-ratio-916 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"a0657fc\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;video_type&quot;:&quot;hosted&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;play_on_mobile&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;mute&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;916&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-hosted-video elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t\t\t<video class=\"elementor-video\" src=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/VID-20220625-WA0002.mp4\" autoplay=\"\" loop=\"\" controls=\"\" muted=\"muted\" playsinline=\"\" controlsList=\"nodownload\"><\/video>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4c1f281 elementor-hidden-desktop elementor-hidden-tablet elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4c1f281\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-28fe2c3\" data-id=\"28fe2c3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7f9e684 elementor-aspect-ratio-916 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"7f9e684\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;video_type&quot;:&quot;hosted&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;play_on_mobile&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;mute&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;916&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-hosted-video elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t\t\t<video class=\"elementor-video\" src=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/VID-20220625-WA0003.mp4\" autoplay=\"\" loop=\"\" controls=\"\" muted=\"muted\" playsinline=\"\" controlsList=\"nodownload\"><\/video>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-67da5e3 elementor-aspect-ratio-916 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"67da5e3\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;video_type&quot;:&quot;hosted&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;play_on_mobile&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;mute&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;916&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-hosted-video elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t\t\t<video class=\"elementor-video\" src=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/VID-20220625-WA0004.mp4\" autoplay=\"\" loop=\"\" controls=\"\" muted=\"muted\" playsinline=\"\" controlsList=\"nodownload\"><\/video>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ded73f4 elementor-aspect-ratio-916 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"ded73f4\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;video_type&quot;:&quot;hosted&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;play_on_mobile&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;mute&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;916&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-hosted-video elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t\t\t<video class=\"elementor-video\" src=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2022\/07\/VID-20220625-WA0002.mp4\" autoplay=\"\" loop=\"\" controls=\"\" muted=\"muted\" playsinline=\"\" controlsList=\"nodownload\"><\/video>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f4896ab elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f4896ab\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2c386d8\" data-id=\"2c386d8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e6957a0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e6957a0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Localisation de la r\u00e9sidence<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-76bf7d2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"76bf7d2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\"><p>\u00a0 \u00a0 A seulement 6 min de Aamriw, la r\u00e9sidence Belle vue se situe au lieu-dit Tala-Merkha 01. Toutes commodit\u00e9s sont \u00e0 proximit\u00e9, telles que les moyens de transports ( Bus et Taxis),\u00a0 des \u00e9tablissements scolaires, la maternit\u00e9, le stade de l\u2019unit\u00e9 Maghr\u00e9bine et offre un acc\u00e8s rapide \u00e0 l\u2019universit\u00e9 Abderrahmane Mira.\u00a0<\/p><\/div><div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center\"><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-91da529 elementor-widget elementor-widget-google_maps\" data-id=\"91da529\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"google_maps.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.6.8 - 27-07-2022 *\/\n.elementor-widget-google_maps .elementor-widget-container{overflow:hidden}.elementor-widget-google_maps iframe{height:300px}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-custom-embed\">\n\t\t\t<iframe frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\"\n\t\t\t\t\tsrc=\"https:\/\/maps.google.com\/maps?q=R%C3%A9sidence%20belle%20vue%2042%20logt%2C%20Unnamed%20Road%2C%20B%C3%A9ja%C3%AFa&#038;t=m&#038;z=14&#038;output=embed&#038;iwloc=near\"\n\t\t\t\t\ttitle=\"R\u00e9sidence belle vue 42 logt, Unnamed Road, B\u00e9ja\u00efa\"\n\t\t\t\t\taria-label=\"R\u00e9sidence belle vue 42 logt, Unnamed Road, B\u00e9ja\u00efa\"\n\t\t\t><\/iframe>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pr\u00e9sentation de la r\u00e9sidence &nbsp; &nbsp; La r\u00e9sidence Belle vue est situ\u00e9e en plein c\u0153ur d\u2019une zone r\u00e9sidentielle. Ses appartements lumineux offrent une magnifique vue panoramique sur la baie de Bejaia. &nbsp; &nbsp; Elle est constitu\u00e9e de 42 logements r\u00e9partis en deux blocs en R+6, avec parking en sous-sol et une cour priv\u00e9e qui offre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":323,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>R\u00e9sidence Belle vue - MTH Immobilier<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"R\u00e9sidence Belle vue - MTH Immobilier\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pr\u00e9sentation de la r\u00e9sidence &nbsp; &nbsp; La r\u00e9sidence Belle vue est situ\u00e9e en plein c\u0153ur d\u2019une zone r\u00e9sidentielle. Ses appartements lumineux offrent une magnifique vue panoramique sur la baie de Bejaia. &nbsp; &nbsp; Elle est constitu\u00e9e de 42 logements r\u00e9partis en deux blocs en R+6, avec parking en sous-sol et une cour priv\u00e9e qui offre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"MTH Immobilier\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/fr-fr.facebook.com\/mthimmobilier\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-30T18:33:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/vue-sud-mer-montagnes-residence-belle-vue.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"733\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"381\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/#organization\",\"name\":\"MTH Immobilier\",\"url\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/mth.citetobal.bejaia\/\",\"https:\/\/dz.linkedin.com\/in\/sarl-mth-immobilier-b270161a0\",\"https:\/\/fr-fr.facebook.com\/mthimmobilier\/\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-horizontal-mth-immobilier-promotion-immobiliere-bejaia-algerie.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-horizontal-mth-immobilier-promotion-immobiliere-bejaia-algerie.png\",\"width\":211,\"height\":80,\"caption\":\"MTH Immobilier\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/\",\"name\":\"MTH Immobilier\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/\",\"url\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/\",\"name\":\"R\u00e9sidence Belle vue - MTH Immobilier\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-08-09T10:15:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-30T18:33:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/mthimmobilier.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"R\u00e9sidence Belle vue\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"R\u00e9sidence Belle vue - MTH Immobilier","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"R\u00e9sidence Belle vue - MTH Immobilier","og_description":"Pr\u00e9sentation de la r\u00e9sidence &nbsp; &nbsp; La r\u00e9sidence Belle vue est situ\u00e9e en plein c\u0153ur d\u2019une zone r\u00e9sidentielle. Ses appartements lumineux offrent une magnifique vue panoramique sur la baie de Bejaia. &nbsp; &nbsp; Elle est constitu\u00e9e de 42 logements r\u00e9partis en deux blocs en R+6, avec parking en sous-sol et une cour priv\u00e9e qui offre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/","og_site_name":"MTH Immobilier","article_publisher":"https:\/\/fr-fr.facebook.com\/mthimmobilier\/","article_modified_time":"2022-07-30T18:33:26+00:00","og_image":[{"width":733,"height":381,"url":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/vue-sud-mer-montagnes-residence-belle-vue.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/mthimmobilier.com\/#organization","name":"MTH Immobilier","url":"https:\/\/mthimmobilier.com\/","sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/mth.citetobal.bejaia\/","https:\/\/dz.linkedin.com\/in\/sarl-mth-immobilier-b270161a0","https:\/\/fr-fr.facebook.com\/mthimmobilier\/"],"logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/mthimmobilier.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-horizontal-mth-immobilier-promotion-immobiliere-bejaia-algerie.png","contentUrl":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/logo-horizontal-mth-immobilier-promotion-immobiliere-bejaia-algerie.png","width":211,"height":80,"caption":"MTH Immobilier"},"image":{"@id":"https:\/\/mthimmobilier.com\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/mthimmobilier.com\/#website","url":"https:\/\/mthimmobilier.com\/","name":"MTH Immobilier","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/mthimmobilier.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/mthimmobilier.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/","url":"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/","name":"R\u00e9sidence Belle vue - MTH Immobilier","isPartOf":{"@id":"https:\/\/mthimmobilier.com\/#website"},"datePublished":"2021-08-09T10:15:40+00:00","dateModified":"2022-07-30T18:33:26+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/mthimmobilier.com\/residence-belle-vue\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/mthimmobilier.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"R\u00e9sidence Belle vue"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/319"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=319"}],"version-history":[{"count":58,"href":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/319\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":561,"href":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/319\/revisions\/561"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/323"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mthimmobilier.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=319"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}